cctvb:許智峰要求袁國強就釋法下台，袁國強嚴厲反駁

在立法會司法及法律事務委員會會議，民主黨議員許智峯批評人大釋法破壞法治，他認為律政司司長袁國強失職，應該辭職，被袁國強嚴厲反駁。 律政司司長袁國強表示：「若然許議員有看報紙，都知道當時我的觀點，我公開說過甚麼，如果你忘了，可以看報紙。我不明白為何你們喜歡用『下台』，這來做政治『抽水』的說法，我說了很多次，也公開說過，在這情況下下台，其實大家是否想清楚，隨口說，覺得想成為精句，抑或真的對事件有幫助﹖某一官員下台，對事件有甚麼影響﹖對香港法治上有沒有影響？我希望許議員真心想著『下台』，希望你理性客觀地想，而不是純粹希望在會議上再次翻炒事件，製造精句。」

失職咪要下台囉又話問責
Btw，cctvb咁都吹奏袁國強做得好一回事，唔睇cctvb,佢咁既態度好似講得好有道理其實唔知講咩更大問題

就失業啦，梗躁少少。做司長雖然賺得唔夠大狀多。但去到邊都前呼後擁，嗰種滋味同感覺冇人想放棄